習總要倒台？被留言暗諷昏君

反了反了

唔好呀， 共朝滅亡靠佢㗎

现在排这个名次还早了点

LM 睇支那幾時禁講"昏君"

堅決維護習核心習總要頂死強仔呀

7月

唔用禁字，都咁識玩，制度內鬥爭

支爆之父未搞到支爆唔好落台呀

個網友叫huawei特約評論員但係用iphone
識玩

點先可以來自火星